今年Retaker入一入嚟

死返去溫書啦柒頭
上乜春連登吖

第日大把時間上

炒咗上成日都得

唔好咁啦

Asso啦 後門入u快好多

做人要有傲氣！

食完飯好溫書啦

入含大最有傲氣

Become another person

瞓啦，早瞓好重要

Retake哂氣啦 入asshole走後門好過

做人要有志氣！

未開始溫

你每睇1分鐘連登，就少1分鐘溫書，就少0.000001%升grade

push